Tvb pearl 10:40 台慶鉅獻：好醫生

冇人討論？

原來香港有上

睇now 已經第二季啦

慢左一季

lm

諗緊聽唔聽粵配

利申：已追到最新

配音唔係收左皮咩?

係澳洲睇左一排，啲字有時深到要睇英文字幕

個譯名好柒，直譯，跟大陸風格??

未收得

粵配一定唔會差

直譯唔好咩？

我見節目表有寫明［英／粵］
我以為有粵配咋～

有呀屌你
Tvb炒左4個姐，唔係解散左 wo

快了快了

冇人睇？

依一part劇情合理過日版

睇完美版再睇日版 會覺得日版差少少

其實邊一個版本先?

韓>美>日

驚驚一下𠝹落去

唔係話配音做得唔好
但我唔明配音點解唔學shawn用機械人聲講野

就係唔好囉

有日劇咩？